是日午餐 餓撚請入。。。

頹

肥婆之選

雞翼好好食

頹都好過屎嘅

肥婆食一個餐唔夠架

no way

唔係香草辣雞翼 渣ga

好肚餓好想食

我琴晚宵夜都食左

吉妹食咁多炸野 啲屎一定好撚臭

我又要

好好食喎

唔食得辣

正呢

可能係

麵包妹
請你食一隻